大家電話裝咗幾多個新聞apps？

我就明報東方蘋果now，感覺大地在我腳下

0個

google 新聞

我裝feedly,然後rss 幾個news source
不過無得睇片

一個 連登

Same

Tvb 有線 now 港台 蘋果
主要都係用嚟睇live
Push通知只會開now同港台

Now, 主要係睇live 同收notification

yahoo新聞

◉‿◉

BBC WSJ NYT

對跳樓火燭撞車勞資糾紛既新聞興致不大
唯有裝呢D

環球時報、人民日報、新華社

now

now bbc cnn
唔睇毒果

連登D新聞甘偏激😂吾系甘好嘅